%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FUENTE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Plantilla creada por Eduardo Mosqueira Rey a partir de un original de
% Rational Software Corporation

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% CONFIGURACIÓN TEXSTUDIO DEL CORRECTOR ORTOGRÁFICO
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% !TeX spellcheck = en_ES
% Usar el lenguaje es_ES para la corrección en castellano

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TIPO DE DOCUMENTO Y PAQUETES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt, a4paper, titlepage]{article}

\usepackage[spanish]{babel} % Soporte multilenguaje para LaTeX.
\usepackage[a4paper, top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry} % Interfaz flexible para definir las dimensiones del documento
\usepackage{array} % para las tablas
\usepackage[utf8]{inputenc} % Aceptar diferentes tipos de codificación de caracteres de entrada (en este caso usamos la codificación Unicode UTF-8)
\usepackage{graphicx} % Soporte aumentado para gráficos 
\usepackage{color} % Para usar colores
\usepackage{hyperref} % Para manejar referencias cruzadas. P.ej. añadir hiperenlaces al índice

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% PORTADA
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}
	\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Simbolo_logo_UDC.png}
	% Lista de tamaños: \Huge, \huge, \LARGE, \Large, \large, \small, \footnotesize, \tiny
	\vspace{6cm}
	
	\begin{center}
	
		\LARGE{\textbf{Join me!}}
	
		\LARGE{\textbf{Vision}}\footnote{Plantilla \LaTeX  creada por Eduardo Mosqueira Rey  basada en el original de Rational Software Corp.}
		
		\vspace{3cm}

		\large{\textbf{Grupo 13.05}}

		\large{\textbf{Fecha 23/02/2015}}
	\end{center}
	\vspace{3cm}
	\begin{center}
    	\begin{tabular}{ | p{2.5cm} | p{1.7cm} | p{5cm} | p{5cm} | p{1.7cm} |}
    		\hline
    		\textbf{Fecha} & \textbf{Versión} & \textbf{Descripción} & \textbf{Autores} & \textbf{Grupo}    		
    		\\ \hline
    		03/03/2015 & 1.0 & Visión & Elías Ferreiro Borreiros, Lorena Reverendo Miguéns y Breixo Camiña Fernández & 13.05 
    		\\ \hline
    		23/03/2015 & 2.0 & Añadida tabla de trazabilidad, Divididas las necesidades según el usuario al que se refieren y añadida descripción a las características que la precisaban & Elías Ferreiro Borreiros, Lorena Reverendo Miguéns y Breixo Camiña Fernández & 13.05 
    		\\ \hline
    		24/04/2015 & 3.0 & Añadida nueva característica (C40) y modificada la tabla de trazabilidad & Elías Ferreiro Borreiros, Lorena Reverendo Miguéns y Breixo Camiña Fernández & 13.05 
    		\\ \hline	    
    	\end{tabular}
	\end{center}
\end{titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Introducción}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Nuestro objetivo es la creación de una aplicación para el uso de una red social llamada Join me!, que incluirá aspectos novedosos que la harán destacar frente a otras redes sociales ya existentes.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Posicionamiento}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%**********************************************************
\subsection{Establecimiento del problema}
%**********************************************************

En la siguiente tabla expondremos los problemas que no solucionan nuestros competidores y lo que nosotros proponemos como solución, así como el impacto de dichos problemas.

\begin{center}	
	\begin{tabular}{| m{7cm} | m{8cm} | }
 		\hline
		\textbf{El problema} & Las redes sociales existentes no permiten el almacenamiento de ficheros, ni la autenticación mediante el DNI electrónico, el uso de plantillas para la presentación del perfil de los usuarios, que la lista de los amigos se pueda representar en forma de grafo. También se observa la falta de categorías en las entradas para clasificarlas. Otro aspecto fundamental que falta en nuestros competidores es la edición de las fotografías subidas por el usuario. Por último, el uso de monedas que se pueden gastar para mejorar la experiencia del usuario. \\
		\hline
		\textbf{afecta} & A los usuarios de las  redes sociales existentes.\\ \hline	
		\textbf{el impacto del mismo es} & Se limita la libertad del usuario con respecto al uso de la red social e incluso la seguridad para el apartado de la autenticación mediante DNI electrónico. Además hay unas necesidades no cubiertas.\\
		\hline	
		\textbf{una solución exitosa sería}	& Diseñar una red social que presente todas las características listadas en el primer apartado.\\ \hline	    	
	\end{tabular}
\end{center}

\clearpage

%**********************************************************
\subsection{Establecimiento de la posición del producto}
%**********************************************************

%{\color{black}{[Provide an overall statement summarizing, at the highest level, the unique position the product intends to fill in the marketplace. The following format may be used:]}}
{{En la siguiente tabla resumimos la tabla anterior describiendo de nuevo las prestaciones que nuestra aplicación ofrece frente a sus competidores.}}
\begin{center}	
	\begin{tabular}{| m{4cm} | m{11cm} |}
 		\hline
		\textbf{Para} & Usuarios de la red social \\ \hline
		\textbf{los cuales} & Necesitan seguridad, nuevas funcionalidades y libertad de edición.\\ \hline	
		\textbf{Join me}! &  es una red social.\\ \hline	
		\textbf{que} & permite autenticarse con un DNI electrónico, almacenar archivos virtualmente, el uso de plantillas, permite clasificar los amigos por subgrupos, permite usar categorías para las entradas escritas por el usuario y permite emplear monedas para mejorar el perfil.\\ \hline
		\textbf{al contrario que} & Facebook\\ \hline	    	
		\textbf{nuestro producto} & permite la subdivisión de los grupos en diversos subgrupos.\\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}

%**********************************************************
\section{Personal interesado y usuarios}
%**********************************************************

%**********************************************************
\subsection{Resumen de personal interesado y usuarios}
%**********************************************************

En la siguiente tabla se describen las características y responsabilidades del pesonal autorizado y usuarios.

\begin{center}
	\begin{tabular}{| m{4cm} | m{4cm} | m{7cm} |}
		\hline
		\textbf{Nombre} & \textbf{Descripción} & \textbf{Responsabilidades}
		\\ \hline \hline
		
		Usuario & Persona física que utiliza nuestra red social. & Hacer un uso adecuado del sistema. \\ \hline
		
		Empresa & Entidad que utiliza nuestra red social con el fin de publicitarse. & Hacer un uso adecuado del sistema. \\ \hline
        
        Sistema de pagos & Entidad que realiza el cambio entre monedas reales y monedas virtuales de la red social para el usuario & Efectuar correctamente las transacciones. \\ \hline
        
        Administrador de la red & Persona que administra el sistema. & Gestionar los aspectos fundamentales de la red social, gestionar las categorías, gestionar el catálogo de productos y asegurarse de que el servicio permanece activo. \\ \hline
        
        Administrador de grupo & Persona creadora de un grupo o subgrupo. & Administrar los aspectos fundamentales del grupo. \\ \hline
	\end{tabular}
	
\end{center}

\clearpage

%**********************************************************
\subsection{Necesidades de los usuarios}
%**********************************************************

En la siguiente tabla se identifican las necesidades o metas de los distintos usuarios y/o stakeholders.

\textbf{Necesidades del usuario Usuario.}
\begin{center}
	\begin{tabular}{| m{2.5cm} | m{2cm} | m{3cm} | m{3.5cm} | m{4cm} |}
		\hline
		\textbf{Necesidad} & \textbf{Prioridad} & \textbf{Preocupaciones}&\textbf{Solución actual}&\textbf{Posibles soluciones} 
		\\ \hline \hline
		N1. Compartir información. & Muy alta. & Ya que esto es una gran prioridad en la era de la información en la que vivimos actualmente. & Compartir imágenes vídeos y texto. & Además de lo ya existente, dejar compartir archivos.
		\\ \hline
		N2. Comunicarse. & Alta. & Ayuda a acercarse a las personas alejadas físicamente. & Un sistema de chat y comentarios además de la capacidad para añadir amigos y juntarlos en grupos. & El mismo sistema pero permitiendo subdividir los grupos en subgrupos para facilitar la comunicación.
		\\ \hline			
		N3. Administración del perfil del usuario. & Alta. & Libertad para decidir ciertas características del perfil.& Se permite privatizar publicaciones así como editar la información del perfil. & Además de la solución actual, permitir el uso de plantillas para personalizar la localización de los elementos del perfil.
		\\ \hline
		N4. Administración de la cuenta. & Muy alta. & Crear, modificar y borrar cuentas con las que acceder a la aplicación.& Se permite crear una cuenta con un nombre de usuario o un correo electrónico y una contraseña. & Además de la solución actual, permite acceder a la aplicación empleando el DNI electrónico.
		\\ \hline
		N5. Filtración de información. & Media. & Sólo mostrar la información de interés. & Se puede filtrar por los usuarios y/o grupos que te interesen. & División de entradas en categorías que permite después filtrar la página de inicio por dichas categorías.
		\\ \hline
		N6.Uso de moneda propia de la red social. & Baja. & Dar la posibilidad al usuario de mejorar su perfil. & Implementación de una moneda  propia de la red social que se puede obtener con dinero real y que se puede gastar en los juegos de la aplicación. & Permitir el uso de la moneda para mejorar el perfil de usuario ya que nuestra aplicación no contiene juegos.
		\\ \hline
	\end{tabular}		
\end{center}

\clearpage
\textbf{Necesidades del usuario Empresa.}

\begin{center}
	
	\begin{tabular}{| m{2.5cm} | m{2cm} | m{3cm} | m{3.5cm} | m{4cm} |}
		\hline
		\textbf{Necesidad} & \textbf{Prioridad} & \textbf{Preocupaciones}&\textbf{Solución actual}&\textbf{Posibles soluciones} 
		\\ \hline \hline
		N7.Gestión de la publicidad. & Baja. & Gestionar una publicidad interesante para el usuario.& Publicidad con banners en la página de la red social.& Mismo empleo de banners pero permitiendo al usuario calificar la publicidad.
		\\ \hline
	\end{tabular}		
\end{center}
%This is where extracts from the Business Model could be included to outline the task and roles involved and so on.]}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Visión general del sistema}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%**********************************************************
\subsection{Perspectiva del producto}
%**********************************************************

Join me! representa un producto independiente y autocontenido que será normalmente utilizado en móviles y ordenadores proporcionando servicios al usuario y permitirá la autenticación en otras aplicaciones mediante el perfil del usuario.

%**********************************************************
\subsection{Asunciones y dependencias}
%**********************************************************

Join me! estará disponible en dispositivos móviles y sobremesa. Será compatible con los siguientes sistemas operativos:

\begin{itemize}
	\item Windows
	\item Linux
	\item IOS		
	\item Android
\end{itemize}

%**********************************************************
\subsection{Necesidades y características}
%**********************************************************

A partir de las necesidades anteriores, se obtienen las características del sistema.

\begin{center}
	\begin{tabular}{| m{4cm} | m{3cm} |  m{8cm} |}
 		\hline
		\textbf{Necesidad} & \textbf{Prioridad} & \textbf{Característica}
		\\	\hline \hline
			N1.Compartir información & Muy alta & 
		\begin{itemize}
			\item{{C1. Subir archivos}}
			\item{{C2. Eliminar archivos}}			
			\item{{C3. Subir fotos}}
			\item{{C4. Eliminar fotos}}			
			\item{{C5. Gestionar entradas: Publicar, Modificar o eliminar entradas.}}						
		\end{itemize}
		\\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{tabular}{| m{4cm} | m{3cm} |  m{8cm} |}
 	\hline
	\textbf{Necesidad} & \textbf{Prioridad} & \textbf{Característica} \\ \hline \hline
		N2.Comunicarse.& Alta & 
		\begin{itemize}
			\item{{C6. Utilizar chat}}
			\item{{C7. Gestionar comentarios: publicar, eliminar o modificar comentarios.}}
			\item{{C8. Buscar usuario}}
			\item{{C9. Solicitar amistad}}
			\item{{C10. Consultar solicitudes de amistad}}			
			\item{{C11. Visitar perfil usuario}}
			\item{{C12. Ver los amigos de un usuario}}					
			\item{{C13. Gestionar círculo: crear círculo, eliminar círculo o añadir personas al círculo.}}
			\item{{C14. Gestionar grupo: crear grupo, eliminar grupo o añadir personas al grupo.}}
			\item{{C15. Unirse a un grupo}}
			\item{{C16. Gestionar subgrupo: crear subgrupo, eliminar subgrupo o añadir personas al subgrupo.}}
			\item{{C17. Unirse a un subgrupo}}
			\item{{C18. Escribir mensaje en el muro de un amigo}}			
		\end{itemize}
		\\	\hline
		N3.Administración del muro del usuario.& Alta & 
		\begin{itemize}
			\item{{C19. Personalizar muro de usuario}}
			\item{{C20. Editar frase de estado}}
			\item{{C21. Privatizar información}}			
			\item{{C22. Editar perfil}}	
			\item{{C23. Ver amigos}}
			\item{{C24. Gestionar álbumes de fotos: crear o eliminar álbumes}}
			\item{{C25. Etiquetar amigos}}
			\item{{C26. Eliminar etiquetas}}
			\item{{C27. Editar fotos}}
		\end{itemize}
		\\ \hline
		\end{tabular}
		\end{center}
		\begin{center}
			\begin{tabular}{| m{4cm} | m{3cm} |  m{8cm} |}
		\hline
			\textbf{Necesidad} & \textbf{Prioridad} & \textbf{Característica} \\ \hline \hline
		N4.Administración de la cuenta. & Muy alta & 
		\begin{itemize}
			\item{{C28. Darse de alta}}
			\item{{C29. Darse de alta como empresa}}
			\item{{C30. Darse de alta DNI}}			
			\item{{C31. Darse de baja}}
			\item{{C32. Modificar cuenta}}
			\item{{C33. Acceder a la red social}}
			\item{{C40. Salir de la red social}}
		\end{itemize}
		\\ \hline
		N5.Filtración de información. & Media & 
		\begin{itemize}
			\item{{C34. Filtrar información}}
		\end{itemize}
		\\ \hline
		N6.Uso de moneda propia de la red social. & Baja & 
		\begin{itemize}
			\item{{C35. Obtener monedas}}
			\item{{C36. Gastar monedas}}			
			\item{{C37. Regalar monedas}}
		\end{itemize}
		\\ \hline
		N7.Gestión de la publicidad. & Media & 
		\begin{itemize}
			\item{{C38. Gestionar anuncio: añadir, modificar o eliminar anuncio.}}
			\item{{C39. Calificar anuncio}}
		\end{itemize}
		\\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\clearpage

%**********************************************************
\subsubsection{Tabla de trazabilidad}
%**********************************************************
\begin{center}
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		\textbf{X}&\textbf{N1}&\textbf{N2}&\textbf{N3}&\textbf{N4}&\textbf{N5}&\textbf{N6}&\textbf{N7}
		\\ \hline
		{C1}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C2}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C3}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C4}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C5}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C6}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C7}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C8}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C9}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C10}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C11}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C12}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C13}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C14}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C15}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C16}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C17}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C18}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C19}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C20}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C21}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C22}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C23}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C24}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C25}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C26}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C27}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C28}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C29}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C30}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C31}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C32}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}	
		\\ \hline
		{C33}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{C34}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline
		{C35}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline
		{C36}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline
		{C37}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline
		{C38}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}
		\\ \hline
		{C39}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}
		\\ \hline
		{C40}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}
%**********************************************************
\subsection{Alternativas y competidores}
%**********************************************************

Las alternativas que hemos reconocido son: comprar el producto a alguno de nuestros competidores, crearlo nosotros mismos o bien no crearlo y quedarnos como estamos. Elegimos la alternativa de crear por nuestra cuenta el producto. 
\begin{center}
	\begin{tabular}{| m{3cm} | m{6cm} |  m{6cm} |}
		\hline
		\textbf{Competidor}&\textbf{Puntos fuertes}&\textbf{Debilidades}
		\\ \hline \hline
		Facebook&
		\begin{itemize}
			\item{Permite subida de imágenes y vídeos.}
			\item{Permite publicación de entradas y chat.}		
			\item{Permite la creación de grupos.}		
			\item{Permite autenticarse en juegos y distintas aplicaciones.}
			\item{Recomendación de sitios.}		
		\end{itemize}
		&
		\begin{itemize}
			\item{No permite auntenticarse con DNI electrónico.}
			\item{No permite almacenar archivos virtualmente.}
			\item{No permite usar plantillas para editar el perfil de usuario.}
			\item{No permite clasificar los grupos en subgrupos}		
			\item{No permite usar categorías para las entradas escritas por el usuario}
			\item{No permite clasificar la publicidad por categorías}
			
		\end{itemize}
		\\ \hline
		Google+&
		\begin{itemize}
			\item{Simplicidad en la creación y gestión de grupos, permitiendo compartir información sólo con un determinado grupo.}
			\item{Permite subida de imágenes y vídeos.}
			\item{Permite publicación de entradas y chat.}			
		\end{itemize}
		&
		\begin{itemize}
			\item{Falta de popularidad.}
			\item{No permite auntenticarse con DNI electrónico.}
			\item{No permite almacenar archivos virtualmente.}
			\item{No permite usar plantillas para editar el perfil de usuario.}
			\item{No permite clasificar los grupos en subgrupos}		
			\item{No permite usar categorías para las entradas escritas por el usuario}		
		\end{itemize}
		\\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}

\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Otros requisitos del producto}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Las características de nuestro sistema se pueden listar de mayor a menor prioridad de la siguiente forma:

\begin{itemize}
	\item{Todas las características relacionadas con  la necesidad N4.Administración de la cuenta}
	\item{C9. Solicitar amistad}
	\item{C10. Consultar solicitudes de amistad}
	\item{C8. Buscar usuario}
	\item{C9. Visitar perfil usuario}
	\item{C23. Ver amigos}
	\item{C12. Ver los amigos de un usuario}
	\item{Todas las características relacionadas con la necesidad N1.Compartir información}
	\item{C7. Gestionar comentarios}
	\item{C24. Gestionar álbumes de fotos}
	\item{C27. Editar fotos}
	\item{C25. Etiquetar amigos}
	\item{C26. Eliminar etiquetas}	
	\item{C21. Privatizar información}
	\item{C22. Editar perfil}
	\item{C19. Personalizar muro de usuario}
	\item{C14. Gestionar grupo}
	\item{C15. Unirse a un grupo}
	\item{C13. Gestionar círculo}
	\item{C16. Gestionar subgrupo}	
	\item{C6. Utilizar chat}
	\item{Todas las características relacionadas con la necesidad N5.Filtración de información}
	\item{Todas las características relacionadas con la necesidad N7. Gestión de la publicidad}
	\item{Todas las características relacionadas con la necesidad N6. Uso de moneda propia de la red social}	
\end{itemize}

Las primeras características de la lista serán las que implementemos primero y las que, por lo tanto, se encontrarán en los primeros lanzamientos.
Nuestra aplicación será ejecutable desde cualquier dispositivo que soporte alguno de los sistemas operativos enumerados en el apartado 4.2 . 

\end{document}